覺唔覺今日白色情人節係要做愛

送花呢啲虛偽嘢唔啱我
做愛最啱我呢啲行動派展示我對女友嘅愛意

拉

做咩？酸牙？

小妹都想找個男子心靈交流下T_T

莫非係頭先比我啟發左

你g點就俾我開發咗

tg Hugo1991
我jer囝幾勁

同左手做啦

冇仔

同who做愛

有記者 唔講

認錯人？

無仔 我都想做愛

我同你做愛ok？

我都想做愛
可惜得右手陪我

Ok

留tg❤️